im70升級線有咩揀？

鐘意聽pop song
情歌，輕快，半rap半唱，RNB風格
少聽啲death metal ，rap song
筆直$400-600
有冇好推薦

推

換耳機

冇錢啊 隻im70都係前3個月先入手